點解其他台有分台，但呢個台無？！明明可以分做ios台同android台

可能呢個台人流太少所以分嚟都無謂

我覺得arm MacBook推出後，應該合併硬件台同手機台

分台3個：未分類、x86、arm

分做 apple 台 / 其他垃圾牌子

手機台再拆分
IOS 區
Andriod 區

分黎做乜an ifans只會聚喺ios互屌，由其隻追住人咬既andog遊狗一定又追到入黎

分多個叫 ios/an互屌區

arm MacBook係一部手機?

係電話台

文盲?

嗰兩個字係共產中文所以要叫電話台

呀屌你老味,我記得喇
你咪就係俾我大把大把打到塊面腫撚晒都講唔出邊撚到證明到手機係支那傳入香港嘅嗰個死柒頭
俾多次機會你

係咪00後冇睇過香港電影?

係咪00後冇見過愛立信T18雙頻手機?

1997年 手機

呢d寫法就係偷偷地水人去用
仲要係1997年
回歸完即時做d咁野

係支那叫先,証據:

你交你個證據出嚟先啦on9仔淨係識得口噏噏

1997年廣州仲係咁撚樣咋

1997年廣州仲係咁撚樣咋

手機

一件馬拉支那鳩噏就當證據
連"大哥大"係香港嘢都唔撚知好心你就唔好伸塊面出嚟被人打啦

用wiki唔識睇source
你中學畢業未啊傻仔

我認為已經夠,已經無需要再討論

一個正常嘅source都揾唔到
wiki條link都死撚埋
仲要連個表本身都錯嘅

精神勝利法

睇到喎